蘋果日報 兩岸 20200906 星期日

蘋果日報 兩岸 20200906 星期日

美制裁華晶片商 中芯擬列黑名單
華為瀕斷貨 僅夠撐半年

防長會晤 華指責任全在印度

美飛中國旅客 須三天前驗武肺

傳禁運報復議長撐台
華撤捷克琴商百萬定單

不滿撐警劉亦菲 推爆#BoycottMulan
《花木蘭》上畫 港台泰網民抵制

==============

8小時前
美制裁華晶片商 中芯擬列黑名單 華為瀕斷貨 僅夠撐半年

■特朗普打擊華高科技產業，擬列中芯入貿易黑名單。
8小時前
落後美20年 與台技術相差三代

8小時前
防長會晤 華指責任全在印度

■華收緊防疫政策，要求美旅客3日前檢測。
8小時前
美飛中國旅客 須三天前驗武肺

■捷克訪問團無懼北京威嚇，已完成訪台行程。
8小時前
傳禁運報復議長撐台 華撤捷克琴商百萬定單

諾沃特尼
8小時前
布拉格區長轟王毅無禮小丑 促道歉

■余文生屢被當局威逼利誘都未妥協。資料圖片
8小時前
判決書曝光 余文生被砌生豬肉屈認罪

8小時前
不滿撐警劉亦菲 推爆#BoycottMulan《花木蘭》上畫 港台泰網民抵制

■大方縣政府拖欠數億元教師補貼。
8小時前
脫貧縣拖欠教師5億工資

■不二坊門外大排長龍。
8小時前
休業抗疫 台蛋黃酥掀炒風

==============

最Hit

10小時前
【流亡者們】日做15個訪問為港人國際發聲 羅冠聰避談自身：唔想再令大家覺得我好可憐

10小時前
【今期樓行】近1,800伙新樓「囤起」未賣 波老道地王與前嶺南校舍「封塵」近十年

1小時前
【解放軍「蝦碌」】倒舉五星旗慶祝攞高分 坦克炮手落車即暈要戰友拖走

1小時前
【極權監控大計】蘇州「健康碼」變身「文明碼」 社會信用評分被包裝再出發

8小時前
曲解口罩令 警阻人公園開餐

==============